「推到港鐵回應」港鐵學院疑偷台灣營養師圖做海報

港鐵學院原圖：

圖中人士極似一名台灣營養師！（右圖男為台灣營養師本人；取於對方ig)

該營養師親身回應：

港鐵，唔該同人交代吓相中人係邊個？係咪偷圖啊？

利申睇到ig營養師po story, 唔係我屈你哋

推，港鐵學院回應人地未

推

有啲似吳怡農

港铁学院，你地洗唔洗澄清吓啊冇人肯幫你地影海報咩

721

係咪人有相似啊 咁人地受到滋擾係咪你地有責任澄清啊

推到港铁学院回應

港鐵職員態度惡劣
加埋港鐵學院偷圖

呢啲係咪叫上樑不正下樑歪

推啊 禾铁要冲向国际了

禾铁公关起身就要同人地解释下咩事啦

利害了 我的铁

睇雞扒保健室見過佢
好心港鐵唔好咁弱智啦以為冇人識
而家網絡咁發達思維仲停留係幾十年前

禾铁亏损，请唔到影海报

係咪嗰隻查飛狗

推下先

海報條友睇落可以單身舉起個查飛

咁大間港鐵好窮咩肉酸到

禾铁学院个海报设计师举头硬了

push

禾铁用哂啲铁换二维码入闸机，冇钱请人影海报

禾铁车站同车厢都好似有呢张海报

大家可以专登去睇下

禾铁学院海报设计师负皮了

黨鐵：竊圖不算偷

禾铁：可能人有相似

推到起身翻工

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

我相信禾铁，只是人有相似，这么大间公司，牠们是不会偷图的

起身先推就差唔多

幫推

呢排失眠，推下睇下會唔會眼訓

禾铁，究竟真相是什么

又多一个禾铁学院海报设计师负皮禾

3个禾铁学院海报设计师负皮

港鐵知法犯法?

搵人拍硬照既錢都慳 on lun 7 9 黨鐵
笑死人

震驚14億人

冇人搭 那有錢

推啊！！！！！

直接key當事人個頭落去 黨鐵好撚變態

有冇人可以分開2次笑到一模一樣

開po目的主要唔係要港鐵向我地連登澄清

係要向個營養師啲fans澄清

人地靚仔係咁俾人問 俾人屈代言港鐵慘過食屎

推啊

大家起身翻工睇連登
睇到幫手推下po

諗起啲人整假av用fakeapp key樣

禾铁学院都是培养人才
怎可能会弄假对吧！

諗住睇樓主炒車
但剪佢個頭去google/getty/shutterstock search
都真係搵唔到一個咁嘅樣嘅model

入讀禾鐵學院係咪會教埋p圖？

張海報係咪學生fyp嚟？

有你幫手fced
推po更安心

推啊推 讓這po推

推多下訓2個鐘起身翻工再推

搵唔到model因為黨鐵真係唔請model，搵自己staff影，小心炒車。
同埋呢個樣真係周街都係

我一個人炒車可以還完真相
大隻營養師哥哥唔洗人再俾人問佢係咪代言禾鐵
或者禾鐵真係清白呢

條仔係咪做過model影相呀，港鐵好鐘意買罐頭相番黎整poster嫁

天光一推

咁On9

黨鐵逼良為娼

推左先
721831101111

mkt又可以炒幾件 cut cost

起新線同新站都係P圖交比政府

留名等睇回應

Push

tui

到底係有人生到一模一樣定拎左人個頭黎用

屌，咁偷有咩意思

不過又唔洗無啦啦搵個營養師去key掛，有啲搞笑

偷樣

係失散多年既孖生阿哥

點解唔搵琴日條撚樣拍？

個矮仔唔係好型咩？

標題一於叫，你有揹袋就有汽油彈

即係是但搵個人頭key 上去？

黨鐵蝕錢蝕到無錢請人返黎拍廣告，要偷圖？

W

搵個人拍幾張硬照要幾錢呀on99

回應下好喎

話唔定係個台灣仔嘅曾失散多年嘅孿生親生細佬

推呀

pin this

推到你仆街

仆街我之前見到仲以為有人相似 點之真係同一個人

個營養師有YouTube channel

大家可以支持下

幾實用！

係咪搵唔到人幫手拍廣告

俾錢買版權既stockphoto應該都唔可以改人套衫架喎

兩個樣睇落就怪怪地好似改圖，屌你真係求撚其 Cut 人地個落放落去。
本身個兩條柒頭好樣衰定係黃絲唔放得出嚟？個 Feel 好撚大陸係咪 Outsource 咗上去？

柒到甩碌，小心又出軌呀黨鐵。

點會唔得，Stock photo 就係攞黎改 係色情賭博吸毒果啲唔比咋嘛

先唔講係咪偷圖，佢都改得好撚柒，做乜撚兩條友要同一個樣，仲要表情係完全一樣

咁如果個條友個樣係stockphoto有係咪即係上面全部人炒曬車

certified

會唔會係失散咗異父異母嘅孖生兄弟呀

推到黨鐵出嚟回應

保持下距離先
始終唔信咁大間公司會偷圖
年年呃香港人咁多錢

up

咁大間公司請個Model都唔得？

咁搞笑

營養師Ricky d片好有用 減肥健身既巴絲可以睇下佢d片支持下佢

罷鐵

推 侵權

女朋友見到果時仲同佢講人有相似
我知錯了 狗鐵咩都做得出

屌 咁都有得笑

連樣都偷
港鐵學院一個靚仔都冇？

推到佢仆街

女朋友醒目

似炒車

1.個男樣唔出眾，p圖後撞樣唔出奇
2.個男以前可能影過d相，再俾公司拎去賣

黨鐵抄野有前科

stock photo 咁多人頭揀
唔係咁白痴就去偷圖呀嘛

屌之前見到張圖都覺得怪怪地，點知

推呀呀呀 ！！！！！

第一下即刻諗到呢個茄喱啡

推一下

Push notifications

若要人不知，唔好太低B

搵嗰隻查飛狗影咪得囉 咁忠心

屌
搵Revee做model咪得囉

推到黨鐵收皮

又柒出國際丟人現眼

柒出香港

屌你老母 党鉄想突顯自己p圖技術

咁都有得key

好明顯係偷圖，着港鐵制服嗰一張個髮型好唔自然，改都改得衰過人。

搵黃景樂呀嗎屌你老祖

柒架喎黨鐵真係
回應下吖

屌睇完個post就見到

我去個人ig睇其實邊度似
呢個台灣佬老好多wor

PISH

個樣咁似係咪林子超嚟
雖然党鐵抵死，連登仔小心又集體炒車

可以咁講，所以唔好跟車太貼

你走先，我幫你頂住

狗鐵學院最後會唔會變左能大唷d friend

黨鐵癲撚到 以為台灣屬於黨咩

港鐵都偷圖 同大陸一撚樣

黨鐵唔係最鍾意shutterstock 架咩

留名睇炒車

真係似茄喱啡多，feel到會炒車，柒出國際嘅係連登仔

點解要偷相

拍禁止危險品廣告
我支持佢拍
食住條水攪串佢

邊敢搵香港人同佢影硬照

回應未

唔係咁柒呀嘛

投訴？

多謝
但呢單十成炒車

利申做design
平時output 印燈箱d file
偷圖係唔會夠大，印唔到咁清楚喇

但個台灣佬連自己個樣都認唔到，
同有冇幫人影過stock photo 都唔知唔會太古怪

pish

pish pish

可能搵到孖生兄弟呢

個人認為偷圖
利申 認人好勁 都好似下

買stockphoto咪得囉, 幾大像素都有, 使撚搵人影

屌呀ps?

如果唔係同一個人
佢兩個好應該相認

黑狗都有人做啦
幫狗鐵影相有幾閒

唔覺狗鐵要低能到偷圖

點解唔搵查飛sir黃景樂拍呢
黃蛇好型喎

點解要偷個有名氣既 咁on9

港鐵聰明啊,多一事不如少一事
無啦啦請個香港人影相做稻草人出黎做乜

等睇連燈仔柒一獲
呢d硬照你知唔知有得買來做poster?
如果唔係 下下book個場地影幾張成本幾大
先唔好講係咪同一人
撞下樣有幾難

十成十炒車

咁都得
搵個人返嚟影張相好難?

支那打靶仔有樣睇

唔撚怪得咗熟面口啦

好想俾黃蛇抆衫查飛

查飛狗，揸住陰毛當令箭，連看更都不如

搵人影張相係咪咁難啊
要偷圖咁慘

推 dnlm

笑死人

抵撚死港鐵你仲唔冚家剷

咁有趣

有d似但應該唔係喎
因為大約一年半前 係唔記得萬寧定屈臣氏都見過依條仔嘅poster
個嘴同個台灣營養師好似有d分別

幾靚仔

痴撚線公司

黨鐵最多就係錢，點會拿屎上身，斷估係stock photo 黎

哇 同支那接軌到果然是黨鐵嗎

我都係咁諗

應該只係似樣。偷相唔會咁偷，好少偷人樣。
九成炒車，大家睇路。

利申，非港鐵狗，不過識少少後期執相工作。

以前有個mtr shop嘅廣告條女，啲人成日問佢邊個
跟住後尾發現係stock phot，香港、日本好多廣告都係用佢個樣

唔好跟車太貼

我覺得黨鐵未去到咁on9。請個model又唔係要好多錢，唔需要偷人地個樣

如果樓主柒左會唔會同港鐵道歉?

下次Keep賤狼吳京上去阿嘛黨鐵

黨鐵就是原罪

係Istock photo見到，想請教如果党鐵改件衫會唔會有版權問題，定畀咗錢就大哂

樓主柒就柒硬架啦

應該用錢買咗就用得

未必
要睇番個別t&c

好心睇下英文啦
老屈人地唔成功
又問比錢係咪大細

十足跌落地下拎返堆沙咁

偷圖狗

Pin this pls

通常stock都係俾咗錢就任改，只係分rm 同rf，即係用一次定無限用。

黨鐵真係on9
叫3萬隻狗做model咪得 又無人認到佢地 蒙住面架嘛

就本協議而言，「使用」指複製、重製、修改、編輯、同步處理、執行....

您可以如何使用授權內容的範例包括：網站、部落格文章、社交媒體、廣告...

港共偷野最叻

屌佢老未，放埋廣告位都咁小家

唔洗請model啦

大把 stock photo 可以買

你啱，所以張相無問題。

不嬲呢d都會買相做算架喎

咁都搵到

外國傳說，見到另一個自己就代表好快死
唔通……

應該係俾左錢，之前都用好多日本靚女

咁柒都有

買stock photos
有幾張都熟口熟面啦

唔似wor, 尤其隻眼，頂盡氣質似
利申：農粉，覺得怡農靚仔好多

一間做廣告既
是撚但拎人地個樣KEY落去
成件事唔止犯唔犯法既問題
係直頭覺得好撚變態

難過林鄭向港人道歉

PUSH

等睇炒車

? 成班無成本屌得咁爽柒晒就潛?

党鉄想搵個似人樣既職員宣傳都無，個個都甩皮甩骨

又唔係我屈佢偷圖我轉載story想還人清白啫
人地本人都開story講「為什麼可以使用我的肖像權」...
相中本人都認錯大家一齊認錯又點，柒咪柒，但同黨鐵道歉諗都唔洗諗
年中咁多傳媒用「疑」嚟做標題，咪個個都要道歉

思考下自己同 d盲信假消息藍屍有咩分別啦

Pushh

好似真係stock photo

都話 成堆柒頭又炒車
黨鐵又贏

睇嚟係stock photo
證明咗營養師唔係代言港鐵

題外話 想知港鐵學院咩黎？有人讀？

咁多員工都搵唔到個影

讀完揸火車 車站主任？？？

pusj

肉9酸

共鐵個朵臭到求其搵個Model都冇人肯同佢影咩
呢啲自己嘅濕鳩廣告都要偷圖改圖

笑

唔係似樣喎，直頭係佢黎

犯法就係犯法

癡撚線係咪個名臭到無model肯拍要揾stock photo key個樣上去

P得好明顯

比少少錢 請個路人黎做都得啦
認真睇其實唔似 我覺得真係人有相似

笑撚死
原來呢啲相係key個人頭上去
我以為真係著住咁影

點解唔搵西灣河查飛狗黃景樂做Model